救人！ 女手足狗車做口型話會去上水狗屋！

有冇人睇live知佢叫咩名？

搵人幫佢！

推

有冇人識 聯絡星火

推啊

有冇人睇到救人啊

push

去上水

仆街狗見佢做口型即刻熄燈呀

上水警察

上水狗屋！有冇人識手足

推 緊急！

上水警署

係咪姐係新屋嶺

推呀 有無人識佢呀

推
唔好又入集中營

上水狗屋

Push

有冇名

救人！

推 上水警署

定新屋巔

上水狗屋上水狗屋

應該好似先前位手足講,到先警署,然後再去集中營

推到有人認得

p排推唔到arrrrrr

推 跟隊 今日下就睇直播疑似聽到名
都有人留comment話會去上水狗屋

rthk 聽到屯門被捕人士名稱 關xx

幫你

佢口型係上水？
希望唔好去新屋嶺

推呀！

又要比人姦 屌拉星

d狗真係仆街到

有冇人識女手足

幫推

救人啊

再推

tui

Push.

星火

上水

推！

救人

721 811 831

推
上水

有冇人識 搵星火
上水警署

揾星火 去上水

呢個真係要推

上水警處

有埋名就易搵D

推！！

黑警死全家

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

上水狗屋!!!

push!!

召喚所有冷氣軍師

922機場和你塞/沙田window shopping

927新屋嶺被捕者人權集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

推啊屌你老母死黑警

推 搵星火

推 救人

同我推爆佢

唔好比佢停

救

其實隨身戴住啲錄音筆/錄音錶
有冇得諗？

多返層保障

831

救命啊 有冇女手足朋友

了解！ 星火快幫手

做咩事 今晚全部捉既都係女仔

仲有大家都去fb share條片呀
等佢屋企人朋友大啲機會見到

推呀 邊度比人捉到

share片呀

急！ 元朗手足小心

幫推

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

應該元朗

推 上水警察

上水警署 推

Tui

唔會搜身先咩？上狗車

有冇更detail位置
無睇到live

之前示威比人捉嘅義士好多都去上水
點解元朗捉會去上水

咁應該點都圍左狗屋先
製造壓力等無咁易送入集中營

又新屋嶺。。

上水狗屋其實o係粉嶺
推

搵人渣定車係集中營必要時強攻

sorry巴打 我睇緊立場都冇睇到佢被捕

推呀 上水警署

上 水 狗 屋

嗱 佢上車果陣仲好地地冇穿冇爛架

推呀 痴線

上水狗屋係粉嶺咖

推呀

上水警署推

星火救人

而家去

lush 星火

星火見字到上水警署

好心痛呀屌
做口型想俾人知會去邊度
但班狗都即刻熄燈
一定好絕望
快啲搵人救佢

推呀 星火救人呀

fb都要推啊

有冇人出去上水

又諗住去新屋嶺集中營

肯走啦！好野呀！

929

無睇live 有無講咩名？

929 101

好驚佢一熄燈比人打

Pish

推到有識人
721 831 新屋領

上水警署 推！

上水都有機會係新屋嶺

屌你老母逐區警署放火燒撚晒去啦，屌你老母祝全港死黑警同老母老婆仔女閪窿臭系俾真狗輪住屌撚到爛哂，不斷輪迴

上水！

請 report del po

tuiii

呢位係咪就係做口型女手足？

推啊 救人啊

已經有人跟進

救手足啊

大家走啦！又黑旗啦！

搵律師阿

推 del 返po

求答

有TG GP話已跟了
露大頭相都刪左!!!!!

五大訴求 缺一不可 922參觀機場 927新屋嶺被捕者集會 929反Chinazi集會 十一賀佢老母

922機場 927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi集會 十一賀佢老母 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

Stop push thx

次次叫吓，走吓。叫吓，走吓！

今日屯門拉有一個都係上水

唔緊要

見到手足被拉 我好撚心痛

會唔會轉狗屋

推 ~

慘啦

已有人跟進！

知佢叫咩名未

代友po，已通知及聯絡家人🙏🏻麻煩各位del手足個人資料，以免被有心人利用

兩個

推
被捕人仕關注組

唔識佢嘅人，去上水圍尻狗屋，畀壓力班狗知，全世界都關注嘅女手足，唔可以搞尻佢

唔使推喇大家

推呀diu

一定要俾全世界知

1/10

有人跟進喇

唔好去再比佢有機會拉人

2/10

推 女手足做得好

收到 望手足平安

Ok sorry bro

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

邊個跟進到呀

推！！！！！

推
［P牌推唔到］我朋友聽日要返英國 問大家聽日點算好

所有人都要跟進啊

急推

要救哂所有人啊

Ggg

推啊屌

救人 推

救人！！！

唔洗推了各位

見到新住嶺有狗車

呢位女手足已有人幫！
大家推其他po

Pishhh

新屋嶺

緊要

Cls..

搵星火
上水警署

Pishhhhhh

星火知道未！！

推其他

送片CNN

有路翻到屋企先支援 唔好被困郊區啊！！！

元朗放咗tg
大家出去推其他有用po

請推其他手po🙏🏻

如果上水狗屋搵唔到，咁就係新屋嶺

如果美國佬幫，捉狗玩！

議員

女義士：上水警署

勿推！
已report po
出去推其他！

佢哋十二點收工

屌！推呀！

咪推喇

有冇救到個女仔

邊個跟進緊？
我啱啱聯絡左星火
佢地仲未有名

上水？

Pushhh

啱喎

屌，推呀

lm

pushhh

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

有無手足睇到車女手足架狗車嘅車牌？

推撚爆佢

上水警署喺粉嶺

其實記者可唔可以新屋嶺出面捕著？？

上水狗署

Pushhhhh

推，星火

「上水」「警署」中間係咪有隻字

女手足咩情況
推

未知 暫時有兩架eu入左狗屋

圍狗屋

推推

屌佢老母死黑警

pish

Fuck

上水！！！！！

就算佢非禮強姦都要講出黎
就好似歐洲政府強姦事件
受害人勇敢企出黎

推！幫手呀

仆街 又遮又熄燈 入面做乜都得

唔該哂咁多位巴絲
但唔好推喇
已有人幫

準備比人輪姦

721 811 831 新屋嶺
921急救員被捕
女手足去上水警署

星火fb inbox覆左
22:17 已有律師跟進

你老母比人輪姦呀仆街

真係唔好推喇大家
女手足有人幫喇

上水警署！

有人識講聲！

上水呀

唔好推

戴錶冇事掛
或者有冇再細啲嘅錄音工具

仆街有機會送去新屋嶺

拯救義士啊

屌

上水要人

推推推

唔使擔心喇咁多位
唔好推

救人呀

pish...

啲狗賤到

啱 班狗正仆街

推推推
唔好有事

push 好重要

推！救人！

有冇人識個女仔係邊個??

有十幾隻狗出黎捉人

推 星火律師

唔好係新屋嶺呀

推到上天

救人！！

啱啱上水警署班狗出左黎
趕走左人

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

擔心

新屋嶺？

diu 黑警好賤

希望平安無事，推